[崛起]當中國人拎南泡製作的紀錄片自慰時，突然發現被陰險的韓國人打臉了

南泡之前製作左一套紀錄片 SUPER CHINA 內容講述中國大國崛起

呢條片係中國網絡社群瘋傳，眾人叫好，紛紛拎黎自慰

當然也不忘嘲諷一下台巴子和港燦

直到他們發現這個驚人的事實

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
仲未見到？

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
再放大啲

一條吹奏中國嘅片居然係台獨片
論陰險 南泡No.1

有西藏咪算俾面

點解唔係影個地球儀

樓主同班中國西打飛機有咩分別

同場加映

[門陣特攻？] 事實證明 學殘體字會令人成為文盲

我又唔係台灣人 又有咩飛機好打呢

想像到d五毛周圍send之後俾主管鬧

咁支那人有咩反應？有咩後果？
定樓豬自己發現就上來打飛機？即係樓豬係支那垃圾，又上微博又睇呢類片自high?

可能你唔明我想表達啲咩
條片俾人發現冇台灣後，班人柒到即刻刪post劃清界線罵韓國製作唔嚴謹
唔少人仲要係用地圖冇台灣嘅片頭封面加caption厲害了我的國

我又唔會似台仔打飛機咁話台韓友好又剩
事實上當年我po巴哈場外都冇台仔打飛機

韓狗好波

其實我想知post 班支那柒事出黎同打飛機有乜撚野關係？

佢哋想轉移視線 嘗試變成台狗打飛機
唔好識穿人